有冇人覺得鬧Trump嘅人係hypocrite

話Trump講Chinese virus嘅人其實想點？
當反歧視 favors 啲人 啲人就反歧視 但係佢地記唔記得未發生任何事之前嘅你又係點？
啲人見到包頭嘅就先入為主話佢哋係ISIS 又會話鬼佬蠢 會嫌亞洲人條鳩細插得佢地唔夠爽。啲white washed華僑就話啲中國人嘅地方臭嘅nasty。
即係無事嗰時就鍾意講咩都得 到有事發生牽連埋你你就站喺道德地上對人指指點點
好厭倦hypocrites.